有無手足有sky sports 英超今季總結條片？

好想睇，每季都剪得好正

係 我都好想要
每季開波前d intro 都好正
差d入波球迷個下"O.." 每下攔截嘅掌聲 入波個種熱血振奮

同求

今年出咗喇咩
btw最正一定12-13嗰季
就係睇完先鐘意kodaline
high hopes加廢蛇last一季
次次睇都有少少眼濕濕

唔知係咪skysport official

係呀skysport個網睇到 不過得英國先睇到

剪得好好睇

咩歌

Welshly Arms - Sanctuary

有冇巴打認到43秒卡數條友係邊個？
記得佢好好波但又up唔出個名

lm

古迪阿里斯

jonas gutierrez

今年無前幾季咁正

雲加得少少

咪係
話晒都今季最震撼新聞